安美有個大隻西！大隻西！大隻西！

安美有個大隻西！大隻西！大隻西！
佢個名叫做胡力威！胡力威！胡力威！
成日係啊係啊 舊鐵舉下舉下
又話我師傅 話有你真係袋底清新
我屌啦 你知唔知 知唔知對住你我好撚掙扎啊！

Let's say
健健健健健身 健健健健 健健健健 健身健心 健健健健 健心 力威健身 健身健心 胡力威

健健健健 健身 健心 健健健健 健身 健心 力威健身 健身健心 胡力威 胡力威